[I/A] World Flipper 彈射世界 (50) 「黒雷の廃竜PICKUP 抽蛋」開催決定呀喂

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬
7.停止玩2日爆機隊

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

【黒雷の廃竜ピックアップガチャ開催決定！】
12月26日 12:00より、「黒雷の廃竜ピックアップガチャ」を開催いたします！

靜撚晒

開房相關:
清主線贏左第一個boss之後會開boss battle功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss battle 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有BOSS COIN 換野，輸左唔會扣任何體力
係boss BATTLE開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

負皮係俾個標題

負皮，不解釋

有風叔

唔係唔抽呀

Cybaba世界第一
讚嘆Cy!

留左萬幾石all in

依張真係笑撚咗

笑死

諗定聽日機場食乜仲好

仲未撚夠玩風嘅人仲走去出個風pool

一定要抽
唔抽玩唔齊六屬點算
風隊醫好左cancer 已經浴火重生
baba I笠U

naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke
naruto
sasuke

想問下呢個雷隊係唔係唔值得參考

隻game林鄭經營

去日本吊9CY?

係 企鵝放m

FEVER隊黎

新手課金前須知:
人人購買商品都係為咗商品能夠喺一定時間內保持價值 等於你買個上網PLAN都係期望N個月內上到網
而家佢唔係改你個PLAN個內容 而係拆晒啲發射站 佢個PLAN係度呀 合約係度呀 噉你係咪上唔到網呀
噉樣唔係呃錢係咩呀
worldflipper 12月9日至16日推銷一隻俗稱「風奶」嘅產品 玩家發現風奶配合另外三把免費武器係可以輕鬆爆機
我本住速食心態 傾盡家財抽風奶返來 諗住爆機 點知12月18日worldflipper就話削弱嗰三把免費武器
即係過橋抽板 拆發射站
佢啲賠償少到不合比例 等於電訊公司拆完發射站跟住送多1個月服務俾你 有鬼用咩 都上唔到網
一間亂拆發射站嘅電訊公司 已經誠信破產 你唔俾我退錢 形同助長不良銷售手法
source
風奶推銷(左二) 免費武器削弱アイオロスの弓 無銘の弓 木霊の大剣

後記:都係退唔到錢 仆街apple

即係2,3 sup位互換? 有咩其他野要改善

3隻聖誕限定
雷fever
光狐被動 光屬攻+15%

預祝各位聖誕快樂

20191127-20191225

武x遊o

係唔係即係廢隊,新手唔識分

點解無風奶pick up

正皮係俾文字間既憤怒同悲痛

搬屋

有無睇錯？
Up可憐？

風combo唔係condom

cy:炎上都唔割

得罪講句
好能垃圾

搬去日本cy本社隔離屌9cy？

搬去個P隔離屋日日屌佢老母

想知光,雷隊應該點組，完全無概念lol

全數課金FAMILY MART原味炸雞再問PT妹妹拎CONTACT

可睇下

FAMILY MART而家請好多阿差

但都仲係有好多正學生妹的
可以一戰

已FCED KIX入面個個仲係後生妹妹

唔好組勁隊
勁得濟會生cancer
要開刀balance返
呢隊雷fever睇落廢廢地
但有升值潛力
要堅決相信baba既決定

風屬親生仔，讚美cy爸爸

我多數俾d PT妹妹問電話多

成功轉生暗隊睇魔女開大技大爆射個一下好爽

真

見架仔砌緊暗波白狼隊準備怒吊廢龍

乜撚野係白狼
Witcher?

想問下聖誕公廁郎係唔係無用?

白狼裝-hp 麻麻地

摺未

The Witcher

只會話未識用

唔會話冇用

狗女

鞭屍？
Nerf combo隊，風奶冇死可憐已死，但佢up可憐，仲要up隻3星不如嘅風男人

可唔可以講多少少，點解會話係未識用...

白狼

冇人玩雷FEVER

咪冇人諗點用佢

唔代表佢係垃圾

新角

1月會有正月限定風奶

即係算係潛力角?

巴打你想我點答

呢個世界冇廢角
冇人用只係太部分人未識用

已射ths

真

暗隊落呢隻有咩用？

天生我材必有用

唔係 m係main咁解 鬼頭換落sup位

收到風 係風叔黎

和服風叔

風連擊無慘

唔客氣了

如果廢龍會先制麻/狂麻/長麻9你既話

呢D倉底角係時間出場

拎住三條竹扑人

下面果條?

張圖唔喺手

協力搵啲工具人隊幫手解麻+疊chain 比雷龍秒殺得唔得

好少見有手機game 會話隻隻角色都有用

パーティ全体の弱体効果を1つ回復

NOT參戰者

自己食自己

你抱住佢平衡會有D問題
隨時有被上/下修既心態去玩就OK

即係唔洗氪金啦lol

白狼的棍術師

CV : 青山

俾你有幸參加beta test仲想點

開大蛇未

等你好耐

今朝吊完
CY 回左了,好快手,佛心運営

[找不同]

再嘈我每次見你叫鬼頭我都貼技師出黎

屌咩

夜晚先

8759 9449

佢係咪已經black list咗你email
上上上次個封答得好有心機

BTW,今朝我吊既係

每月BOSS COIN換既野太少
而家個撚個D COIN都夠換到2046
1月開始冇再刷BOSS既必要
所以加多D交換数量

PARTY得6隊太少
我只係雷龍頭既隊都霸左4隊,叫我點玩水隊

曜日大石DROPRATE同中5星好似差唔多
係咪要調整一下

我開

CY : 又係呢條撚樣,煩唔撚煩

432105

邊位巴打係彈彈波
仲有個分身叫大波波

仲唔係nerf雷?

-1

又係新分身

呢個正身黎

禁組都唔係好穩

你又屌佢咩來

會唔會係U錯位?

仲有位?

想跟 求攻略

禁撚錯左 未follow 打個code黎

當年就係去鬧台灣CY因為佢要合併隻卡Gmae
苦主表示轉左資料比中方後要求提供個人私隱資訊
最後成個轉移計劃停左

感覺上大波女好耐至開到技

仲有個

Give me your id

因為依樣野有得告鳩佢

再開?

未follow u

到時呢到一定有隊跟

唔洗擔心

ADD 先
541 584 863

430472629

401410

有人打尖喎

武O遊X

秒爆

你收皮
你係3p
你先係打尖

你冇書冇珠 冇鬼頭BOOST LEADER

緊係慢

吊晒你地

卡住左啊喂

RE啦

冇預你

佢話仲有個位

因為我quit左 然後你開左

361036

e乜打唔打暗

邊本書 我冇鬼頭 慘

@E

想問下光fever齊角可以點組?係唔係黑肉sup位會落暗叔

我想刷大蛇多D

ムラクモ仲係80LV

@e

得85

喊了

嘘の書
戦国XXX

呢2本

食屎啦

我得70 屌曬你地

5*wo屌你

DLS

一吊完即出左1隻

85LV了

DLLM

未升滿
btw一隻都冇跌過 呢隻500金換dllm

米線巴手風好

同你刷到2XXX好友PT
乜都冇

出晒係condom ac

屌我都係

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
5m
【アップデートのお知らせ 2/2】
Ver.1.30.0は、12月25日 11:30に強制アップデートの実施を予定しております。実施時、Ver.1.20.0にてプレイ中のクエストがリタイアされる場合がございます。実施前にクエストを終了していただきますようお願いいたします。 #ワーフリ
ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
5m
【アップデートのお知らせ 1/2】
ストアにてVer.1.30.0を公開しました。アップデート時にバトルクエストの中断データがある場合、復帰ができませんので、バトルを終了させてからアップデートを行っていただきますよう、お願いいたします。 #ワーフリ

完?

有無巴打可以答到我

了吧

NEXT

me ok

仲有七千石,應該留?

求場
有冇巴打旱蓋解狼

去淘寶比50重生

開

打咩

暗上要唔要啊

真

冇雷龍好難行

照舊你2C
如果可以3C更好

但唔好多過4C

okok ,今日己經洗咗5次多石

有得DL BGM,包括

12/26開始予定のイベント「降臨討伐 黒雷の廃竜」BGMも公開、イベント準備のお供にぜひご視聴ください！

2c啦 頭先都秒到

こちらはPC向けのコンテンツとなっています。
PCよりご利用されるようお願いします。

唔係秒唔到
你多1C
我少1C

我輕鬆D

ok我3

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
3m
本日公開しました楽曲情報です！
滝善充(9mm Parabellum Bullet)「降臨討伐 黒雷の廃竜」
遠藤ゆりか「Ultimate Bomb（チュートリアル魔王戦BGM歌入り版）」
ヒゲドライVAN feat.遠藤ゆりか「Ceremony（高音質版）」
KOHTA YAMAMOTO「聖夜のお騒がせもの」 #ワーフリ

開

041530

係落雷龍

點解唔識組你會知自己齊角?

慢左3秒

又幾有道理

課到齊

?

彈 089127

可能全圖鑑齊

要知竹 有得玩很好了

有得換多D大石係咪唔換

Cybaba工作勞苦 我們不要再加壓力 要感恩

有無得問吓解100lv上限

再嘈ban你ac

1個月都未到

冇咁快啦

仲刷唔刷

刷足36小時

有無位

出動垃圾分身投石機

冇

467108

黑氣入JK

斷左 屌

屌你老母

棄驚

247554

下 要更新

武O遊X大跳左未

on9無啦啦強制更新

冇跳

跳未

唔跳了

DL 34MB

大家更新VER 1.30

仲諗住一齊跳

你今日抽左奶未

咪火龍

App store?

ios仲有第8名

yes

有9成都係武XXX

10成

正月再跳

黃金陣容

雷Fever隊隻MVP係隻光狐

原來我2本都有 點放好

更左新入唔到未更新嘅人嘅場

想問新入坑，而家應該繼續抽返d隊員定留石正月先抽？
同埋而家係咪打左聖誕活動先？去換石升lv，我見你地話遲d會追加野換

更新完

去睇房
好似見到D 唔係FOLLOWER既房?

定我錯覺?

所以咪要吊人快D UPDATE

有冇凸

噓個本突左次炸 我另外個兩隻放左暗協力珠

唔係錯覺
D公開左既街房會SHOW埋出黎

難怪一入去咁多人開房等緊人

仲要名未見過

咩係暗珠?

要體 不了

0體啦

要體9都唔入啦

你見唔到?

而家入得都起碼齊一隊先開
唔洗抽

入埋我個份

好
btw1230

我第一場0既

似bug
都入唔到既

重開再入要體了...

仲要LOAD好耐

on9 game

聖誕活動主要係換晒D 大石 / MANA / 水

主要係升聖誕水fever

F5 個RM LIST好撚7耐

我抽到暗隊，key嗰幾隻都有啦

暗屬協力武器個粒

早知唔能更新屌

齊腳高練度既話
全手動背水都過到所有崩70 (高技巧式)

但唔好旨意AUTO到

try try recover

雖然都係唔知邊粒
但你冇書珠既話都係好難入場開到技

新入坑都仲係摸索緊點玩點砌隊

呢隊得唔得？ 無書可以換牛角

背水呢家野唔係好新手向

FW 架仔

牛舞隊

屌 無右邊棺材男人

抽蛋多左all skip 唔洗俾人撚了

BOSS BATTLE 唔會入棺材仔

但打崩一定要

因為你會死到仆街
靠佢重生

all skip

要人手動慘過死

冇左比佢撚個種快感

正 唔撚睇動畫

中間穿針過真心爽

擦邊球超爽

咁邊有樂趣

急不及待26號好好地被玩玩了

爸爸binc有一手 究竟佢想唔想場火停

追唔追火限好

i k y f

單吊中

本棺材書幾突先

gogogo

エリヤ

30綠一粒碎石

凸得越多
減得越多
囉

冇話一定要幾凸既...

個all skip幾好唔洗再睇fake野

大石90%就買

距離你把貫槍又邁進一大步

尚欠49個

up 可憐真係完美撚狗

係48

Btw有冇人打大蛇445 410

一次出兩本戰國乜乜乜

最尾果樣真係cls
琴日搞隊火隊
朝早5點爆石刷到夜晚十點
先升爆三隻m位加1*火星
sup位都係升得1,2,主技

邊撚個偷偷地負評我 屌你老母

有無大佬開場Carry我

你開場就有人carry你

係咪有大蛇打

有飛機打

主要係想carry我體力個part.

所以CHRISTMAS換大石好撚緊要

我打左三十粒大光

平均回1次氣得2粒大石

30粒即係回左15次氣

即係用左750石

即係唔見左一個武器10連

我今日好似淨係爆左3次石

CLS 30粒升黑肉/?

可能等井光狐個陣拎黎升
黑肉之前升哂 好似

但我得3萬6mana 屌你老母

黑肉/歌姫/酒保/エリヤ

攪呢4隻都唔知要食幾撚多粒光大石

一諗起就算了

唔玩FEVER

黎緊有48萬MANA

96萬

我會將個3000石秒換MANA
感覺最抵

480萬

又幹掉一條火龍了

我都覺 屌

仲有1粒5星凸

禁埋落去變100

等pf T0個陣用

反正正月都會再派石
(你地話)

所以唔撚留3000石去正月

正月唔抽了

聽住先

正月打算跳兩下

你係咪打錯井字做跳

唔抽（無償石）了

我大你兩下

聽日就係限期

如果有隻淫過大波可能考慮下井既

y?

個pool唔係31咩

我大你14下daily 50石

個pool得兩日

以為聽日到期

廢龍bgm幾正
聽定先，到時每場10秒都唔知有無機會聽到後面

之後要抽風劍到105

B級既朋友又多左

依家協力多左好多街場
但全部都係大蛇

真,好有BOSS 戰FEEL

但架仔都係話
驚真打時最多聽2秒

想哭了

要體

火賊用黎打BREAK好撚正

好撚想要

成架船壓落黎

一下BREAK晒所有點

我返去聽let me feel the power算 有feel好多

學白虎咁閃閃吓，鎖血轉mode之類啦唯有

大丁

【心得】淺談6種屬性 以及入坑參考方向
樓主 玄米律師 akiral964939GP4 BP-
5 分前 編輯
因為協力本身難度不高 並且貢獻也不會影響收益
以下會淺談以深層70難度(含跨屬)作為探討遊戲裡的屬性強弱
練度是指突破/星盤
武器很影響隊伍的強度 比如說光fever的武器 聖經 強 無敵
屬性的武器越貧弱 會越依賴工具人(暗gay)與他配套的天羽羽斬
本文無特別註明手動的話 都以auto的視角做敘述

1.火
作為一個非常全面的屬性 帶有大量的aoe 以及俗稱麵包火(一堆協力球 一通電話就一堆人來揍你)
無死角打弱點 透過深層武器帶來的迴轉 是以本身隊伍的構成合理 來達成高速穩定auto全屬性
這次削弱火屬得深層武器帶來影響是可以預期的 可以在觀察

2.水
水我本身沒有玩過，據大老的說法 是以練度再進行auto全屬性
巨大的練度會帶來穩定的通關 但通關時間不太好說
這次活動的fever武器也不夠強力 聽說之後官方會對水做調整強度 未來可期(?

3.風
連擊風削弱前無與倫比的t0 連擊風全方位毫無死角 造價低廉
削弱後沒意外會以宗四郎做為主力輸出手 與火一樣 尚待觀察

4.雷
練度輾壓中代表中的代表 本身毫無系統可言 憑著巨量輸出(雷龍)與她快樂的小夥伴奶 aoe 破弱點
值得一提的是聖誕持新增的雷奶 讓雷隊穩定度大幅上升 沒雷奶前通關的穩定度實在妙不可言.
fever雷不存在的 等未來有新強力雷角再討論

5.光
fever光 當今深層第一人 優異的fever武器 強悍的隊員性能 在火跟風下去的同時
fever光已坐穩深層第一 協力武器隨便堆一下進fever就是500%攻擊你造嗎
渾身光 auto不存在的 手操很強

6.暗
本身壓血回饋問題 與上面得渾身光很相似 auto不存在的 背水帶來的效益也非常可觀
之後若有強力的腳色做搭配 會讓體系更加完整

懶人包
手動 渾身光 背水暗 浮游風
auto fever光 麵包火
門檻高 雷

至於新入坑的玩家 我一般是這樣做推薦的 3種選擇方式
1.愛得入坑(? 先找你喜歡的角色 根據他來做隊伍
2.強的入坑 內文描述得滿明顯了 有興趣請參照巴哈 or nga做抄作業
3.手操的入坑(?

然後有些工具人你得認識他 沒了他 可能會不太舒服 不管在前排後牌都非常活躍
1.各種奶 族繁不及備載 這裡只列出比較常見的 3星光奶 水奶 雷奶
2.充電工具人 三星 雷眼鏡妹 水狐狸 暗獸人妹 火巫女妹 火主角
3.當你不知道插誰的時候 就插他 5星暗gay
這傢伙沒有替代的 4星那個水手完全無法替代他 我覺得人權

你話mamad

前奏好撚正

前奏mamad 我鐘意人唱

求場

你幾時買多部手機自己開分身

我志在CARRY新朋友
好讓大家一路好走
唔會GC分身咁仆街的

你gc分身仲有個位可以造福大家

好理外feel 加埋小清水d 9up 不錯

開未?

你好似想打大蛇

分身過5到大蛇

屌你老母 送禮物未

日日等跳體養生到

打唔到 聽唔到佢9up

認めよ、お前も世界の敵だ

有冇carrie

lam

I am 定 lam

lm

佢營運的

之前課左3劈唔中鬼劍

風combo 已死仲追唔追好

隨緣

E粒

而家用緊呢隊,食緊石回體清主線EX但清到第5章開始有啲吃力, 不時拎唔到SS, 有冇咩建議黎緊應該做咩先?

換雷龍做隊長
升lv

佛心ebra

你好似都想打大蛇

光背骨fever
沒有最坦 只有更坦

冇時間要番學

升LV係唔係打左邊果格既經驗值迷宮?

IQ題
WF M底玩家佔幾成

10

想問咩叫風背骨? 但仲係用風奶做隊長?
想繼續用風屬玩. 因為風隊比較齊角
有冇人推介

依家就咁開房就有人入
小左鐘仔禁

問咩吖 繼續刷大蛇啦

爆發隊咁得唔得？

係咪依d？

淨係換金嗰粒都得

Thank you!

各屬最大粒金色底戈個先叫大石

金色底有翼嗰粒？

yes，mana board 開第3技要1粒果粒

求我

但我唔見有得換大石既
水係咪就係嗰粒開頭寫住水之XXX/清流XXX嗰粒？

黑3-3

大海之XXXX
金色底

機3-2

蛇超-1

dd-2

裡雙極-1

on9仔
裏三針都過氣了

我jaga

光明王ok?

求zero one 好友

垃圾隊長 bye 我自己速刷機械石川

背骨 - 臺灣閩南語常用詞辭典
例：我看這个人有帶背骨，你毋通傷信用伊。Guá khuànn tsit ê lâng ū tài puē-kut, lí m̄-thang siunn sìn-iōng--i. ( 我看這個人生性容易背叛，你不要太信任他。) 2.

以前風隊係神隊
但nerf左之後就由神隊變左做強隊
打協力其實仲係屈機 因為冇協力需要用盡10次

所以平時打協力 如果見到有人風奶隊長 會以為佢玩風連擊
都覺得可以一齊打 冇所謂

但實際係風背骨
0輸出 神坦 再生既補血唔會補埋隊友

今晚打通頂點睇

試著說25仔

睇完更加唔明

算啦 我都係繼續玩連擊..

笑jor 2020年都黎了 玩pad仲講勁唔勁

冇話勁唔勁 我話垃圾咋嘛
在座各位都係垃圾

笑jor 2020年都黎了 玩pad仲講強度

都係養生驚黎 每日開game 拎石 閂驚

係咪18日之後乜都無送過？

唔係 送左枝水

18日 = 神公司
20日 = cls

好佛

未見過個post可以再咁多負皮

Cybaba世界第一！

風背骨係d玩家組黎諷刺營運既，唔係認真。風連擊26號更新之後會廢成點冇人知， 勸你睇定啲先

一個二個cls

協力輔助形隊伍

唔該巴打

利申有份

有無勁人帶打大蛇

唔勁但想打

090172

執未

293872 大蛇連開

2隻人彈哂

依家檢索中勁撚耐

以為得自己係咁

檢索咗成分鐘

連開...？

大蛇-1 154963

改改條隊, 等陣

wa diu

死左

253461

334 253

E巴：多多的大蛇我都吞得下！

461 627

D街人係咪咁易掃到場...

有冇人知點解大號開房唔俾小號入？

298703
暗上

點解咁多負皮
利申負咗

打咗中級未？

336 031

一場都入唔到

可能根本主線未打到

蛋牛你隊野火力咁高既

原來真係未打中級 😑
thanks 師兄

358 299
到我連開大蛇

我小薯黎

隻秋

你隻狐好難出

光FEVER打協 慘過食屎

暗上
447512

爆左幾多石？

殘巴?

入唔到

068258

083893

彈左一隻

我都彈左

A106
開唔到場 唔知點解

Same

等派石

水一支

上星期一齊買火隊既手足
還健在嗎

更新完仲多人有開場bug

謝主隆恩

投胎吧！

有冇人可以話我知水酒奶爆技
回非水屬既回幾多

我依家1lv技回23x + 48x5
火屎一下回48x

水奶同火屎都係差40魔，諗緊換唔換水奶好

俺のターン！ドロー！
十抽中四！

火屎sw 係重點

你會喊 開左即刻死

sw咩黎

スキルウェイト

switch
打boss會硬直
然後大叫switch就會有人幫你補位

老虎-1

遊戯！

SASUKE！

334

64

7

Naruto！

就係見差40魔先諗換唔換
依隊野auto 火70 6分尾
但唔太穩，10場得6,7場work

Jack!

SLOWFUCK！

齊腳都炒？

為何你們能接受如此沒營養的對話

扑人静靜地ok

標準答案：練度不足

斷線
相互入

請教大家，我呢隊可以點樣再加大個傷害？
我點轉組合都好似差唔多傷
鬼頭放main 同u 又差唔多傷，係咪佢buff 隊長既技放U唔會再乘80%

掩耳盜鈴

突破

屌你e乜搶我位

SAKURA！

依隊唔係大陸果隊麵包隊喎
果隊就穩
不過改完版就收皮

NEJI！

大蛇-1 504933

JOJO！

而家協力係唔係有問題?
如果冇問題, 有冇巴打可以carry白虎?

DIO！

突哂去風隊

想快啲派石 抽雷書 會否不智

CRAZYDIAMOND！

@鐵牛
sor我成日斷唔知jm9

mug9

真係好on9

屌你 名場景黎

現在、マルチバトルに入ろうとするとエラーが発生する現象が発生していることを確認しております。本現象について、現在調査中となります。
皆様にご迷惑をおかけしておりますこと、お詫び申し上げます。#ワーフリ

賠幾多 開賭局 阻我刷大蛇

1大抽 1水

十分一抽

50水1支 100%

504933

冇體了 88

你唔係大把石咩

細水 不能再多了

個邏輯係無錯 dio唔比戈個野落車都係咁做

Nani！

梳

你又彈左?

ロードローラーだ！！！

開唔到場！賠石！賠石！

蛇 504933

e 爸爸，求教呀
我見人街場開波一野6千k唔使疊C

聖誕pool有乜唔抽會後悔

幾時因為天氣太冷賠1500石

抽咗會後悔

廿度喎香港

企鵝

營運生返個腦 派3000

不死 350體

441175 蛇

減一

@E BUG左?

忘了科勞

？

重生咪可以突返比雷隊

完？

你消失左 165476

give me u id

又消失左?

357459

抽極都抽唔到4星科學家

494627

收工

大蛇
445217

一開即cut

有冇場R

冇電，夜D play

F5到爛左

屌 幾時出新pool呀 我要抽野呀

收到風新pool出新龍

風pool不了！我要水毒

想要開技工具人

單抽中左

有冇人打機械人？

開 秒入

收到風1月結束營運 正月pool慳番

冇人

正

用左雙奶雙麻 終於體驗到AUTO打70既樂趣

ummmmmm

有無隊形抄

上網CAP, 我無雷書用左 +30%攻珠代替

Wait, I know this one

.gun

有無人更新唔到

總有一日, 你會達到佢既高度

我都抄緊依隊 但無4星狐 用緊蜜蜂 成隊野好細力

暗叔緊要啲 疊滿hi一下70k

狐同蜜蜂 論整體攻擊力應該唔算差太遠, M1M2都係防為主, 攻反而係靠雷貫

lm求場

咁都畀你見到

秒速f5ing

蛇
打？

大蛇 185123

有無得再慘
9隻三星都無鬼頭

蛇緊

有雷拳

我都升緊呢隊但無新雷奶

大大力抽佢番黎啦

已備15000石

點解唔新年先

點解入親場都咁樣

點解放埋條女上嚟

點解放埋你條女上嚟

Hi 錯制 屌

花式串毒撚

邊咁笑你吖 那有女

認真問 點解入唔到場

vpn重開睇睇

可能條女係隔離

因為目標係鬼頭唔係5星

一搭入平安夜就借啲耳po條女上黎係咩居心

換左另一個都唔得

算啦 人之常情姐

單抽試試

屌 朋友黎 唔小心禁錯 sorry 大佬們有女洗撚玩cy

花式曬死你地

巴打嗱嗱啉推爆呢個po當冇事發生啦

唉，玩手機game都被閃，我唔玩啦 再見各位

自爆推post最快

我係你就用房code推爆個po喇

女?

入唔到場 唔知開唔開到場

串親我

仲差300幾個reply

咁求其op啲隊研究下啦

有女點會玩CY 大家認唔認同

搵人幫佢置頂啦

有女ky都有得玩

唔認同

下個post頭第一張圖

唔好咁痴線

有冇人打大蛇
無限體

打既加我667211978

加左話我知

成日有死mk玩cy

笑撚咗

唔好推

445425 白虎

係咪唔得?

最憎有女既人

做野啦開po個位

有女同玩cy又唔衝突
喊死了

又入唔到房

最慘係冇女嘅人

屌你

好仆街 但我鍾意

花式自爆

Iktfb

你真係好仆街

屌 平時都唔覺唔多人

屌你老母咩

真係好仆街

支持！

好撚賤

驚西咩

瘋狂BIN C

咪玩啦

就係咁個位巴打條女成為咗依到既吉祥物

無女嘅得依度威下
出到去…

屌 咪撚搞啦

一子錯

係慘嘅

滿盤

快啲推爆呢個post啦

無做衰野驚西咩 咁驚做乜 過多百幾二百個po仲撚有人記得咩

然後擺上第一頁

百幾二百

唔好推唔好推！

253327蛇

畀著我係你就潛

仲有300個

能成為密友 大概總帶著愛

你推走左我條蛇啊

算鳩數

放過佢啦 仲有3百先推爆呢個pool
有排佢推

光背骨入左場
唔好打我

不如剩底過幾百個cm大家一齊用張圖推爆佢 然後下個po當乜事都無發生過

女咋嘛 我都有啦

你就係大瑜?

請

我都有

左手

自己推上熱門

在下大瑜 有何貴幹

上埋熱門

一開技就滿血
好補

D棄咗坑既ching見到上咗熱門
心諗依班撚樣唔生性，又奶cy爸爸奶到習習聲

一入黎

幫推

再推

開心大發現

3推

啱啱過12點無耐到平安夜
入黎就見到呢咁嘅野

有場未

我又想x咀了

打通宵未

WF玩家-1

冷ching有得屌女
我有得打飛機

但今次唔關cy事

點解會咁嘅

認真 唔好玩人女朋友啦
po錯相好慘的

關事 如果連到線就唔會出事
又問cy拎石

你仲推文咩居心先

啱牙
其實都係雲海一個係到玩人張相

Ho9 牙你

到底點先可以秒上級不死，
E 巴解答我啦
我試左好多晚，秒到聖誕王炸
雷書我都抽好哂啦
我忘記唔到當初你帶我個時一下秒左隻不死王

點解咁既 玩唔到

因為冇女囉點解

做咩貼我老婆出黎

雞

屌唔小心hi錯
大家唔好推

幫下手推下啦, 好慘
我之前post相都次次check

[突發]大家唔好推

一失足

點解入親場都係咁

feel到下個post頭會見到條女

好慘 已經夠少人玩 依加又少咗個

Post頭又太衰 佢又無得罪大家 內文中間就算啦

救救冷ching大行動

曇花一現
升唔夠兩日又跌，陰公豬

秒上級不死
no chain?

有升仲想點

好撚餓

我仲有700幾張

咁樣好咩

應該有？ 個時我有隊lv20 風奶隊，
仲有位巴打罵我唔加你好友

我俾冷ching傷害
我要傷害返其他人

有無諗過可能係冷絲打黎

有chain既話冇討論空間
4c
down
秒

我比冷ching傷完再比你傷

一雞兩味！$89歎紫薯芝士雞煲 |2016 新蒲崗有咩好食

你知道嗎
香港已經差不多凌晨1點了
DLLM

不如po返野食

我都覺

做咩黑左

成個po多左好多圖

點解又彈左

JM9

條仔好樣衰

我入錯po?

救人要緊

??咩

我知
知先貼

飽喇 夠喇

會唔會用圖推爆呢個po
跟住下個po#1會係cap圖

Ok唔貼了

冇乜胃〇

救人一命
勝造七級浮屠

我係冷ching一定感動到喊
咁多人救佢

其實有咩好救
我下個post唔小心又貼左上黎 又推過？
乖啦 潛啦

下個po唔駛諗標題啦

點解入親場都咁樣

我見佢地貼我先貼

咁有chain 下，我隻暗大叔換大蛇個隻5星就可以chain down 秒到王？

係

屌你搞到我好撚肚餓

做好心都俾人屌

點解入親PO都咁樣

That's the purpose

係,玩chain 既話
雷龍一定uムラクモ

唔玩chain既話
都可以uムラクモ

咁撚貴我真係寧願打飛機

正常討論遊戲

D大石幾時先肯生性 心鳩up

唔好唔記得佢先係帶頭玩相個條撚樣

thanks

你行開

好賤

好心就叫冷ching貼高質bam圖啦
仲推人入睇女
人人都知佢係偽毒啦

好慘，佢地仲推到上熱門，分享比其他巴打

我幫佢貼ban圖
為民請命

好彩我慢慢追po姐

你留意下d boss 既行動

劇透撚

嘩屌 好撚on9

四蛇唔好扮清純

記睇圖
依個post花生多 cy都係碎料

屌 啱啱先見到飛田新地

女神

冷青其實係cy既人
俾人派黎轉移視線

咪日本料理

畀二千蚊食新地

垃圾

識食一定係食啲媽媽桑

其實係咪佢自己黎

識食一定食妖怪通

唔見佢

聽講平幾倍

d媽媽桑 eng好撚勁

錢價16000yen

公

咁熟架步既Ebra

聽朋友講

真係熟架步

咁就收1千幾 不如去搶
仲要冒住性病黎屌

冇人屌cy了 又贏

新地王Ebra

但D女好正架？

黎悔琴日冇野雷料，而家成隊升唔到技

AV女優級
仲唔會叫到大陸妹

整容嘅

有d真係望到都起機的

要你砌佢姐
又唔係過人世

bam

新地王

望到都扯

聽朋友講?

都係聽朋友講

你朋友玩過幾多轉

唔係好熟,冇問太多

我無朋友，打街場頭30 秒係咪要等運到
無人出我就無得玩4c 秒

你朋友有冇玩過你

我同你熟喎

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

chain play遲早扑

所以唔建議玩

不死呢條垃圾,你自己一手包辦秒都好輕鬆

你留意下佢幾時會有break點

boss既行動係固定

你掌握到既話直頭當佢係蟹咁炸only

上飛機了

大小瑜好搏命

廢龍前返唔返到黎

飛田新地？

break 同chain 既down 一樣食ムラクモ招技？

係
所以冇人幫你chain down既話
自己可以捕佢break

搬走唔返了

頭等倉最正真係第一個上機唔洗再等叫

學到好多野
祝你雞運享通，你朋友

圖

點跟

嗨 想睇邊套邊集

1001

要咩圖
內陸機4個鐘個啲頭等倉咋
唔係10個鐘機個d 頭等

仲打唔打

喊死 成個post得我又窮又冇女

我刀系

有錢坐頭等wo

其實貴一兩pack錢only

唔了,訓
thx

打EX關農囉

扣太多體

早

落機個post都未爆
點救冷青

好正常

希望快啲執，俾個懲罰佢地

lm 求場

飛雞

求夠未

搵2啖飯食都要吊

系

負皮多過post內人數

平安日冇撚哂人大蛇，吊哂你地

想問下用vpn master點解都係卡0.99%

on9幾點

點解e巴係咁打大蛇

E巴大蛇打？

暗背水隊有d人放大蛇武同埋大蛇珠，但係隊裏面無暗大叔(開大時全隊有貫通），無貫通效果，咁咪發動唔動武器同珠嘅貫通時加攻效果，點解仲要放大蛇武同珠？

f5ing

要番工

未更新

E巴好勤力

E巴走左入黎我到

我updated

updated

392624大蛇

岩岩先更完

fake rm

冷青上水未

032367

係唔係應該打曬所有討伐，換曬嘅突破料佢？6隻常用入面有4隻滿左lv未突破升唔到lv

其實真係打得晒架？

其實好快..

boss battle?

Thanks eba

係，用過關比果啲啲銀幣，金幣換啲突破料

每日一抽中左光狐
光fever隊齊左

全職打機

Noted with thanks

有人開就得.. 尾半個月都冇人開

我唔肯定，所以先想問下

Well noted

開隻分身
全通主線一日都唔洗，到時分身食石回體

依到有人可以換到2021年

光上

402942

大蛇銀COIN已9999
DLS上限又冇野換

有心打既頭一個星期都換撚晒個個月既野

1. 有其他角色有貫通
2. 成個BOX可能最大力就係呢把野,求撚其比人用只為其攻擊力

我想組光fever個陣發覺冇3*光奶

1場
380 MANA
3528 EXP

10場就
3800 MANA
35280 EXP

100場就
38萬MANA
352萬 EXP

成功算心算

100場要打兩個半鐘，未計loading

數神

唔係3萬8咩
定係我計錯

阿爾克馬爾

手機真係做唔到 又冇電

雷牛妹招技係唔係當貫通架?

我已經分唔到你真心定假膠

屌 我都入唔到驚 點算

數神阿爾克馬爾重現

不想理你

下面條女

何來貫

武O遊X又曬

想課抽光狐

唔係呢張WOR清

冇咩用

睇埋正月先

幾時先有正月抽

屌 唔好推 唔想傷女友心

3星都叫曬
btw原來就係你腐皮

正月既時候有

咁鐮刀換成雷牛妹既話， 隊員有無需要變動， 隊員附魔用咩好？